有咩方法可以唔喊

反反覆覆成日都因為香港前景黑暗而喊
因為錢同生活喊
因為無需要同被需要而喊
當同自己講 喊無用㗎 去做實事啦
就因為連喊下都唔得而喊
有咩方法可以解決世紀大喊包哩種問題

好絕望

喊唔緊要，喊完路要繼續走

中共d攻擊依家黎
狗攻勢再加強
D地產佬既商場私樓物業管理公司可能會玩野
大台言論係咁出玩分化
星期六日黑警蝗聯手

我好沮喪

睇唔到有咩出路

依度依兩日既言論比人帶風向
P牌好多post
好煩

我好絕望 我無嘢輸
我想攬炒 但我怕痛

作為香港人
最怕係因為被分化而失敗

我依幾日就個形勢真係好唔開心

Sorry係咁放負能量

要喊就喊啦，喊左出黎會舒服啲
喊完都可以做實事嫁嘛

我好怕危險又想出街

依幾日活動係咪等機場睇戲最安全

Babe共勉之

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》